{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-24",
        "domain": "숙박",
        "title": "나인브릭호텔"
    },
    "text": "ナイン・ブリック・ホテル\nソウル市麻浦浦区西橋洞に位置するナイン・ブリック・ホテルは、弘益大学、弘大クラブ街から徒歩10分の距離にあります。無料Wi-Fiと内部駐車場を利用できる全94室の客室があり、スーペリアダブル、スーペリアツイン、デラックスダブル、プレミアムデラックスダブル、プレミアムデラックス、ジュニアペントハウス、ペントハウスがある。入室時間は午後3時、退室時間は午前12時です。全室にエアコンと冷蔵庫が完備されている。また、バスローブ、ドライヤー、スリッパなどが完備されたバスルームがある。ホテル内のレストランでは朝食、昼食、夕食を利用できるので、客室から遠くへ出かけることなく食事を楽しむことができます。2号線、京義中央線、空港鉄道が通る弘大入口駅から近いので、ソウル周辺地域を便利に観光することができ、弘大通り、弘大ハッピーデスパが徒歩2分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナイン・ブリック・ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ナイン・ブリック・ホテルはソウル市麻浦浦区西橋洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナイン・ブリック・ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ナイン・ブリック・ホテルには全94室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ナイン・ブリック・ホテルの客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "ナイン・ブリック・ホテルにはスーペリアダブル、スーペリアツイン、デラックスダブル、プレミアムデラックスダブル、プレミアムデラックス、ジュニアペントハウス、ペントハウスの7種類の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ナイン・ブリック・ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ナイン・ブリック・ホテルのチェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "ナイン・ブリック・ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ナイン・ブリック・ホテルの客室にはエアコンと冷蔵庫が完備されており、バスローブ、ドライヤー、スリッパなどが完備されたバスルームもあります。"
        },
        {
            "question": "ナイン・ブリック・ホテルのレストランで何を食べることができますか？",
            "answer": "ナイン・ブリック・ホテルのレストランでは朝食、昼食、夕食を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ナイン・ブリック・ホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ナイン・ブリック・ホテルの周辺には弘益大学や弘大クラブ街があります。また、弘大通りや弘大ハッピーデスパも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ナイン・ブリック・ホテルは交通アクセスが良いですか？",
            "answer": "ナイン・ブリック・ホテルは2号線、京義中央線、空港鉄道が通る弘大入口駅から近いです。"
        },
        {
            "question": "ナイン・ブリック・ホテルで無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ナイン・ブリック・ホテルでは無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ナイン・ブリック・ホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ナイン・ブリック・ホテルには内部駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 567
    }
}